{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib l√µngaga m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib hiiri taga ajada."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Mul on neli jalga."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack!\". ja uju tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lame nokk."},{"text":"Mulle meeldib vees ujuda."},{"text":"Ma s√∂√∂n taimi ja putukaid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kannan oma maja selili. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Mulle meeldib aias lehti s√º√ºa."},{"text":"Ma tulen p√§rast vihma v√§lja."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen kollakaspruun."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa kollaseid puuvilju."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksevad v√§ga kiiresti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan k√µrgeks. Ahvidele meeldib mu kollaseid puuvilju s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ahvi lemmikn√§kk"},{"text":"Olen v√§ga pikk taim"},{"text":"Minu vili on pikk ja k√µver"}],"options":[{"label":"Banaanipuu","isCorrect":true},{"label":"Tomatitaim","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan taimel. Sa v√µid mind salatis s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt punast v√§rvi"},{"text":"Mind v√µib kasutada salatis"},{"text":"Kasvan viinapuul"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja ilusad v√§rvid. Sa panid mind vaasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks"},{"text":"Ma vajan vett, et j√§√§da ilusaks"},{"text":"Ma tunnen v√§ga magusat l√µhna"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja j√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nesed armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"Kasvan maa all"},{"text":"Ô∏è Olen sinu silmadele hea"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen suur ja roheline ning tugeva t√ºvega. Lindudele meeldib minus elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud ehitavad oma majad minusse"},{"text":"Olen valmistatud puidust"},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen roheline ja leheline. V√µid mu sisse m√§ssida nami asju ja mind √§ra s√º√ºa. Mis taim ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab kasutada m√§histe tegemiseks"},{"text":"Olen salati t√º√ºp"},{"text":"K√º√ºlikud naudivad minu kallal mugimist"}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ja mahlane. Kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen rohelises, punases ja lillas"},{"text":"Mahla tehakse vahel minust"},{"text":"Kasvan gruppides"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA55D3","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen kollane ja mul on tuumad. Sa v√µid mind poputada ja kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kinos n√§mm"},{"text":"Kasvan munarakul"},{"text":"Olen elav kollane v√§rv"}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen seeme, millest kasvab midagi suurt, aga olen ka √µuna keskel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa leiad mind √µuna seest"},{"text":"Minust kasvavad uued taimed"},{"text":"P√µllumehed istutavad mind mulda"}],"options":[{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Seemned","isCorrect":true},{"label":"Stem","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, millel on lehtede asemel teravad n√µelad ja inimesed kaunistavad mind j√µuludeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚≠ê Saan kaunistatud tuledega"},{"text":"‚ñ´ Inimesed panevad kingitused minu alla"},{"text":"Olen roheline aastaringselt"}],"options":[{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false},{"label":"Tammepuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF228B22","category":"plant","icon":"üå±"}}]}